有冇人成日都好攰

就算訓幾多第日都好易攰同成日打喊露同流眼水
有冇咩方法解決

戒j

我都係

利申好少打丁

我都係成日好易攰, 我通常都11點幾就瞓, 第二早差唔多七點起身, 咁會好d

戒丁 唔只 仲要正常作息 唔好番夜

絕招練埋氣功

做齊包保你精神

有時可能個人濕氣重,少飲凍飲,同生冷野
加埋運動no duc lose

脾虛

缺少睪丸酮

我
一唔訓晏教成個晏就都冇精神

點解大部分人都話要戒j
有冇人冇打飛機都好易攰 女人唔通唔易攰咩
咁扑野又點計

利申：幾日打一次

有 我無打都累

我 利申女人冇得戒J

赲唔赲關你閪事咩 傻仔

出現了

咩介J同做運動都試過
全部9up
你老母，我踢踢下波要隊友換人埋場邊訓教
做完劇烈運動個人好暈。第二日只有肌肉痛，冇精神到。
我介丁介到夢遺都冇精神到
btw夢遺好撚爽

點練氣功

我都係 中哂樓主講個d野 應該係因為壓力

每日做30分鐘劇烈運動
飲好多水
戒食垃圾食物，少油少鹽少碳水化合物
入黑後唔再玩電話電腦上網
兩個星期後你會唔同晒

攰又失眠

訓教有好多因素 直頭一門學問黎
仲有覺得質素高ge訓教就好似一個娛樂咁 係享受

首先
訓教最重要係
1) circadian rhythm 就係我地成日講ge生理時鐘
如果你每日都差唔多時間入睡（起身時間一樣重要D），每日一樣時間起身， 身體會sense到個時間 然後慢慢起你起身前ready
呢個ready係用你人體ge溫度黎調節(body temperature related to rate of metabolic reaction)
簡單講 體溫高=多能量output
體溫低=低output

所以如果固定時間起身 身體就會係起身前提高body temperature,令個人更有精神

2）後續

我都研究緊訓教

我以前都係無精神，但慢慢查醫學paper
跟住生理時鐘 實測真係有用

但係其實要持久咁跟住係心理戰
夜晚望望下電話就過o左訓教時間